想問下換走左250之後英撚攻勢係咪水銀瀉地？？

拉車同lin神級配合撕破左格仔幾多次防線